C朗對馬體反cup vs 美斯主場帶領巴塞贏利物浦

邊場先算係球王級表現

正評 美斯
負評 C朗